/*
 File.strings
 loopr-ios
 
 Created by xiaoruby on 2/27/18.
 Copyright © 2018 Loopring. All rights reserved.
 */

/* App */
"Loopring P2P Order" = "路印P2P指示";
"UP Wallet" = "UP錢包";

/* Third party */
"Third title" = "—— 第三方授權 ——";
"Third skip" = "跳過";
"Third tip1" = "第三方授權登錄，系統可以保存您的APP配置。";
"Third tip2" = "防止刪除或者更新APP後丟失，您也可以選擇跳過。";
"Third party title" = "退出第三方授權";
"Third party message" = "退出授權將移除您所有已綁定的設置，是否繼續？";
"Third" = "第三方授權登錄";
"Unthird" = "退出第三方授權登錄";

/* ETH related */
"Mnemonic" = "助記詞";
"Keystore" = "Keystore";
"Private Key" = "私人鎖匙";
"Address" = "地址";
"gas price" = "油價";
"Gas" = "油費";
"Gas Limit" = "油費上限";
"Gas Price" = "油價";
"Tokens" = "代幣";
"TxHash" = "交易哈希";

/* Wallet home page */
"Wallet" = "錢包";
"Receive" = "轉入";
"Received" = "已轉入";
"Send" = "轉出";
"Sent" = "已轉出";
"Scan" = "掃描";
"Please go to device settings to enable access." = "請到手機設置更改訪問權限";
"Copy Address" = "複製地址";
"Hide Small Assets" = "隱藏小額資產";
"My Wallet Address" = "我的錢包地址";
"My wallet address" = "我的錢包地址";
"Send tokens to the address in pasteboard?" = "發送代幣到剪切板上的地址？";

/* Import wallet and create wallet */
"Initializing the wallet" = "錢包正在啟動";
"Import Wallet" = "導入錢包";
"Generate Wallet" = "創建錢包";
"Please enter your private key" = "請輸入您的私人鎖匙";
"Please use space to seperate the mnemonic words" = "請用空格隔開助記詞";
"Backup Mnemonic" = "備份助記詞";
"Verify Mnemonic" = "驗證助記詞";
"Verify" = "馬上驗證";
"Skip_Verification" = "跳過驗證";
"Invalid mnemonic. Please enter again." = "助記詞無效。請重新輸入。";
"Invalid private key. Please enter again." = "私人鎖匙無效。請重新輸入。";
"Invalid keystore. Please enter again." = "Keystore無效。請重新輸入。";
"Please enter mnemonic" = "請輸入助記詞";
"Please enter private key" = "請輸入私人鎖匙";
"Please enter the keystore" = "請輸入keystore";
"Please enter your private key" = "請輸入您的私人鎖匙";
"Select Your Wallet Type" = "請選擇您的錢包類型";
"Select Your Address" = "請選擇您的地址";
"Because you did a screen capture, we have updated the wallet mnemonics for you, and your screenshots have been voided! This is for your asset security." = "因為您做了截屏操作，我們為您更新了錢包助記詞，為了您的資產安全著想，您的截屏已經作廢！";
"Please don't show up in public places (prevent cameras from taking photos) or take a screen shot(your operating system may back up images to cloud storage). These operations can bring you huge and irreversible security risks." = "請不要在公眾場所展示(防止攝像頭拍照)，也不要截屏(您的操作系統可能會將圖片備份到雲端存儲)。這些操作會給您帶來巨大而不可逆轉的安全隱患。";
"No wallet is found in the device. Navigate to the wallet creation view." = "此手機已清空所有錢包，跳轉到錢包創建頁面。";
"New Wallet Name" = "新錢包名稱";
"New wallet name can't be empty" = "新錢包名稱不能留空";
"Confirm Mnemonic Word" = "確認助記詞";
"Mnemonic doesn't match. Please verify again." = "輸入的助記詞不相符，請重新驗證。";
"Please click words in order to verify your mnemonic." = "請順序點擊助記詞以便確認。";
"Your mnemonic has been verified successfully." = "您的助記詞已驗證成功。";
"Importing keystore" = "正在導入keystore";
"The name is taken, please try another one." = "錢包名稱重復，請輸入另一名稱";
"Failed to import address." = "導入錢包失敗";
"Failed to import address. The device has imported the address already." = "導入錢包失敗。手機已經導入該地址。";
"Please Verify Your Mnemonic" = "請驗證您的錢包助記詞";
"Please click words in order." = "請順序點擊助記詞。";
"Wallet Created Successfully!" = "錢包創建成功!";
"OK, got it" = "好的";

/* Password related */
"Please enter a password" = "請輸入密碼";
"Password" = "密碼";
"Repeat Password" = "再輸入密碼";
"Enter password" = "請輸入密碼";
"Enter Password" = "請輸入密碼";
"Wrong password" = "密碼錯誤";
"Create Password" = "創建密碼";
"Password can't be empty." = "密碼不能留空";
"The length of password needs to be larger than or equal to 6." = "密碼長度必須6位或以上";
"Password doesn't match" = "密碼不相符";
"Please enter password" = "請輸入密碼";
"Keystore Password" = "Keystore密碼";
"Mnemonic Password" = "助記詞密碼";

/* Add custom token page */
"Add Token" = "添加代幣";
"Select Tokens" = "選擇代幣";
"Custom Token" = "自定代幣";
"Added the token successfully." = "成功添加代幣";
"Failed to add the token." = "添加代幣失敗";
"same address was registed" = "代幣地址已被註冊";
"same symbol exist" = "代幣符號已被註冊";
"Decimals of precision must be between 0 and 20" = "小數位精確度必須在0到20之間";
"Add Custom Token" = "添加自定代幣";
"Add custom token" = "添加自定代幣";
"Add" = "添加";
"Please enter the token address" = "請輸入代幣合約地址";
"Please input a correct address" = "請輸入正確的代幣合約地址";
"Please enter the token symbol" = "請輸入代幣符號";
"Please input a correct value for decimal" = "請輸入正確的小數點";
"Token Address" = "代幣地址";
"Token Symbol" = "代幣符號";
"Decimals of Precision" = "小數位精確度";
"Adding..." = "正在添加...";

/* Add contact page */
"Add Contact" = "添咖聯系人";
"Contact Name" = "聯系人名稱";
"Contact Address" = "聯系人的址";
"Contact Note" = "備主，如：蘄資（可選）";
"Contact Input" = "請輸入正確的聯系人名稱";
"QRCode error tip" = "請掃描錢包地址類型的二維碼";

/* DEX Trade page */
"Loopring Order" = "路印訂單";
"DEX Trade" = "去中心化交易所";
"P2P Trade" = "點對點交易";
"Trading Competition" = "交易排位賽";
"Buy" = "買入";
"Buy Price" = "買入價";
"B" = "買";
"S" = "沽";
"Bought" = "買入";
"Sell" = "沽出";
"Sell Price" = "沽出價";
"Sold" = "賣出";
"Buying" = "買入中";
"Selling" = "賣出中";
"Buy_Tip" = "買";
"Sell_Tip" = "賣";
"Trade" = "交易";
"Market" = "市場";
"Markets" = "市場";
"Order History" = "買賣指示記錄";
"Place Order" = "落盤";
"Share Order" = "分享買賣指示";
"Review" = "查看";
"Check Details" = "查看詳情";
"Done" = "返回";
"Max" = "最大值";
"Price" = "價格";
"Trading Fee" = "撮合費";
"Fee" = "撮合費";
"LRC Fee Ratio" = "LRC費用比例";
"Margin Split" = "孖展分成";
"Enter the amount" = "請輸入數額";
"Orders" = "買賣指示";
"Trades" = "交易記錄";
"Please input a valid price" = "請輸入有效價格";
"Please input a valid amount" = "請輸入有效數額";
"You Need More" = "您尚需";
"24H Change" = "24H 漲跌";
"24H High" = "24H 最高價";
"24H Low" = "24H 最低價";
"24H Volume" = "24H 成交量";
"Kline Chart" = "K線圖";
"Volume" = "成交量";
"Open_in_chart_view" = "開盤";
"Close_in_chart_view" = "收盤";
"High_in_chart_view" = "最高";
"Low_in_chart_view" = "最低";
"Latest Price" = "最新價格";
"Receiver" = "接收方地址";
"Sender" = "發送方地址";
"Custom" = "自定";
"Can Buy" = "可買";
"Time to Live" = "有效期";
"Expiration Time" = "失效時間";
"Change" = "變動";
"Accept" = "接受";
"Decline" = "拒絕";
"Minimal Fill" = "訂單拆分份數";
"Records" = "記錄";
"Depth_in_Market_Detail" = "掛單";
"Trades_in_Market_Detail" = "成交";
"Reference Markets" = "參考市場";
"Recommend Price" = "推薦油價";
"Set Gas" = "設置油價";
"Send Confirmation" = "發送確認";
"Trade_Confirm" = "交易確認";
"Send Token" = "發送代幣";
"Receive Token" = "接收代幣";
"Processing the transaction ..." = "處理交易中...";
"Processing the P2P order..." = "處理P2P訂單中...";
"Convert to WETH" = "轉換為 WETH";
"Convert to ETH" = "轉換為 ETH";
"Confirm Time" = "確認時間";
"Transactions" = "交易";
"Enabled" = "啟動";
"to Trade" = "進行撮合交易";
"Time" = "時間";
"Submitting order" = "正在提交指示";
"Transaction Detail" = "交易詳情";
"Convert Confirmation" = "轉換確認";
"From" = "發送地址";
"To" = "接收地址";
"Hide Other Pairs" = "隱藏其他交易對";
"ETH (Excluding for gas)" = "ETH (不含轉換油費)";
"Customer Price" = "用戶自定價格";
"Selling Price" = "沽出價";
"Buying Price" = "買入價";
"Market Price" = "市價";
"Amount to sell" = "沽出數額";
"Amount to buy" = "買入數額";
"P2P Order History" = "點對點交易記錄";
"Enter the address" = "請輸入地址";
"Available Balance" = "可用餘額";
"Can Buy" = "可買";
"Tx Fee Limit" = "交易費上限";
"Loopring_TIP" = "請用支持路印協議的錢包掃碼交易";
"Irrational" = "設價不合理";
"Please Pay Attention" = "請注意";
"Your price is irrational, " = "您所設定的價格不合理，";
"which may cause your asset wastage! " = "這或會引致您的資產虧損！";
"which may cause your order abolished! " = "這或會引致您的指示或會被取消！";
"Do you wish to continue trading or signing with the price?" = "是否仍要以該價格下單或授權？";
"Market/Price" = "市場對/價格";
"Amount/Filled" = "數額/成交率";
"Status/Date" = "狀態/日期";
"Lrc_Fee_Tip" = "● Loopring 協議最低交易手續費: ";
"Part" = "份";

/* Trade tips */
"Convert_DES" = "● 什麼是WETH? WETH之於ETH, 正如硬幣之於等額的紙幣。某些場合, 販賣機只能接受硬幣, 因此需要轉換。以太坊協議保證: WETH和ETH之間的轉換比率固定為 1 : 1。";
"Convert_TIP" = "● 我們為您保留 0.01 ETH 作為油費以保證可繼續交易";
"ETH_TIP" = "● 我們為您保留 0.01 ETH 作為油費以保證後續可以發送交易";
"Convert_Fail_Tip" = "您的賬戶中油費不足，請稍後重試";
"Convert_Success_Tip" = "轉換成功，交易哈希值 =";
"GAS_TIP" = "下單時不會消耗油費";
"Please confirm the address before sending" = "在發送前，請確認地址無誤。";
"Signer address does NOT match the order's, please transfer and try again later" = "授權方的錢包地址和下指示方地址並不相符，請更改授權方地址後，再進行授權";
"Please input a correct address" = "請輸入正確的代幣合約地址";
"The P2P order is not created in this iPhone. You can't share the QR code." = "P2P指示不在這手機產生。無法獲取二維碼。";
"Order Depth Tips" = "交易盤深度提示";
"The depth maybe under matching: Miners may need some time to submit txs to ethereum." = "該深度可能正在撮合中：礦工需要一些時間提交以太坊交易";

/* Order status */
"Open" = "進行中";
"Filled" = "成交率";
"Finished" = "已成交";
"Cancelled" = "已取消";
"Expired" = "已過期";
"Order Submitted" = "掛單中";
"Order Wait Matching" = "撮合中";
"Order Cancelled" = "已取消";
"Order Completed" = "完全成交";
"Order Expired" = "已過期";
"Order Locked" = "已鎖定";
"Order Unknown" = "未知狀態";
"Unknown" = "其他";
"Order Detail" = "交易詳情";
"Filled/Amount" = "完成額/總額";
"Status" = "狀態";
"Type" = "類型";
"Undefined" = "未定義";
"Pending" = "待處理";
"Completed" = "完成";
"Failed" = "失敗";
"Other" = "其他";
"10001" = "抱歉，系統錯誤，請稍後重試";
"32000" = "抱歉，用戶餘額不足或者下單總量已經超過餘額上限";
"50001" = "抱歉，無法獲取到掃描指示信息";
"50002" = "抱歉，掃描二維碼指示必須是P2P指示";
"50003" = "抱歉，掃描到的指示，目前無法完成，請稍後重試";
"50004" = "抱歉，雙方指示數額不相符，請核對後重新指示";
"50005" = "抱歉，買賣雙方地址相同，請核對後重新指示";
"50006" = "抱歉，指示已過期，請掃描其他二維碼後重新指示";
"50007" = "抱歉，指示未成交數額過小，無法完成";
"50008" = "抱歉，無法獲取當前指示信息，請稍後重試";
"Failed to sign/encode transaction" = "交易編碼/簽名失敗";
"Congratulations! Your order has been submitted!" = "恭喜！您的指示已被提交！";
"Your order has not been submitted! Please make sure you have enough balance to complete the trade." = "您的指示未能提交！請確認您的賬戶中有足夠餘額以完成該指示。";

/* Cancel orders */
"Cancel All" = "全部取消";
"Cancel Order" = "取消指示";
"You are going to cancel all open orders." = "您將取消所有待成交指示。";
"You are going to cancel the order." = "您將取消該指示";
"Order cancellation Failed, Please try again." = "取消指示失敗，請稍後重試";
"Order cancellation Successful." = "取消指示成功";
"Canceling" = "取消中";

/* Convert WETH and ETH */
"Convert" = "轉換";
"Convert WETH" = "WETH轉換";
"Conversion Successful." = "轉換成功。";

/* Setting page */
"Night Mode" = "夜間模式";
"Language" = "語言";
"Manage Wallets" = "管理錢包";
"Contract Version" = "合約版本";
"User Preferences" = "用戶設置";
"Trading" = "交易";
"Relay" = "中繼";
"About" = "關於";
"App Version" = "應用程式版本";
"Support" = "支援";
"Settings" = "設置";
"Currency" = "貨幣";
"Airdrop" = "空投";
"Trade FAQ" = "交易FAQ";
"Feedback" = "反饋";
"Security" = "安全性";

/* Setting page - wallet detail page */
"Switch to this Wallet" = "轉換到此錢包";
"Enter Wallet" = "進入錢包";
"Copy Private Key" = "複製私人鎖匙";
"Export Private Key" = "輸出私人鎖匙";
"Exporting private key" = "正在輸出私人鎖匙";
"Export Keystore" = "輸出Keystore文件";
"Exporting keystore" = "正在輸出keystore";
"Wallet Name" = "錢包名字";
"Enter Wallet Name" = "輸入錢包名字";
"Change Wallet Name" = "更改錢包名字";
"Address copied to clipboard successfully!" = "成功複製地址到剪貼板!";
"Keystore copied to clipboard successfully!" = "成功複製keystore到剪貼板!";
"Private key copied to clipboard successfully!" = "成功複製錢包私人鎖匙到剪貼板!";
"Copy Keystore" = "複製Keystore";
"View Address on Etherscan" = "在Etherscan上查看地址";
"Clear Records of this Wallet" = "刪除錢包並清除錢包數據";
"Backup_Mnemonic_in_SettingManageWallet" = "未備份助記詞";
"Prevent_Title" = "請勿拍照或截圖";
"Prevent_Tip" = "如果有人獲取您的私人鎖匙將會直接獲取您的資產！請抄寫下私人鎖匙並存放在安全的地方。";
"Got it" = "知道了";

/* General. Used in different pages. */
"Confirmation" = "確認";
"Next" = "下一步";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "確認";
"Search History" = "搜尋記錄";
"Congratulations!" = "創建成功!";
"Search" = "搜尋";
"Total" = "全部";
"Save" = "保存";
"Slow" = "慢";
"Fast" = "快";
"1 Hour" = "1小時";
"1 Day" = "1天";
"1 Week" = "1周";
"1 Month" = "1月";
"Hour" = "小時";
"Day" = "天";
"Month" = "月";
"All" = "全部";
"Favorite" = "收藏";
"USD" = "美元";
"CNY" = "人民幣";
"HKD" = "港幣";
"Total (yuan)" = "總資產 (元)";
"Total (USD)" = "總資產 (美元)";
"Total Balance" = "總資產";
"Loading Data" = "加載數據中";
"Album" = "相冊";
"Create" = "創建";
"Complete" = "完成";
"Amount" = "數額";
"Advanced" = "高級設置";
"Backup" = "備份";
"Default" = "默認";
"Date" = "日期";
"Back" = "返回";
"A new version of app is ready to update" = "新版本的app已上線";
"Update" = "更新";
"Skip_Update" = "跳過";

/* No data */
"No search result" = "無搜尋結果";
"Network Error" = "網絡出錯";
"No_Data_Tip" = "暫無相關數據";
"No-data-orderbook" = "還沒有掛單";
"No-data-transaction" = "還沒有成交記錄";
"No-data-order" = "還沒有訂單記錄";
"No-data-asset" = "還沒有收付賬記錄";

/* Unlock app using Touch ID or Face ID. */
"Unlock" = "解鎖";
"Touch ID" = "觸控 ID";
"Face ID" = "面容 ID";
"Please turn on Touch ID in settings" = "請先前往設置中開啓指紋功能";
"Please turn on Face ID in settings" = "請先前往設置中開啓面容識別功能";

/* QR code related */
"QR Code" = "二維碼";
"Scan QR Code" = "掃描二維碼";
"Save to Album" = "保存到相冊";
"Align QR code within frame to scan" = "請將二維碼置於掃描框內";
"No access to save QR code. Please go to settings to enable access." = "沒有權限保存二維碼，請到設置修改權限。";
"QR Code type doesn't fit here" = "二維碼類型不符";
"Wallet Address" = "錢包收款地址";
"Saved QR code to photos successfully." = "成功保存二維碼到照片簿";
"Receive Code" = "轉入方二維碼";

/* Processing QR code page */
"Address detected" = "掃描到錢包地址二維碼";
"Mnemonic detected" = "掃描到錢包助記詞二維碼";
"Keystore detected" = "掃描到錢包密文二維碼";
"Private key detected" = "掃描到錢包私人鎖匙的二維碼";
"Authorization message detected" = "掃描到訂單授權信息二維碼";
"Login message detected" = "掃描到登錄授權信息二維碼";
"Cancel message detected" = "掃描到取消訂單信息二維碼";
"Convert message detected" = "掃描到轉換信息二維碼";
"P2P message detected" = "掃描到P2P訂單信息二維碼";
"Undefined type of QRCode" = "掃描到未知類型的二維碼";

/* Share app page */
"Partner_Slogan" = "分享APP，獲得撮合費20%收益";
"Partner_Title" = "錢包推廣";
"Partner_Des" = "分享APP，將獲得推廣的新用戶未來所有訂單撮合手續費20%收益，多推廣多獲利";
"Partner_Address" = "您的分潤收款地址為: ";
"Share App" = "分享APP";
"Share" = "分享";

/* Authorization for integrating other apps */
"Authorization" = "授權";
"Approving authorization" = "正在批核授權";
"Authorization Successful" = "授權成功";
"Authorization Failed" = "授權失敗";
"Authorize_Successfully" = "請轉至我們的網站服務，進行您的後續操作。";
"Authorize_Failed" = "請核對您的授權數據，確認正確後請重新嘗試。";
"Authenticate to access your wallet" = "驗證進入您的錢包";
"Authenticate to access your mnemonic" = "驗證進入您的助記詞";
"Authenticate to access your private key" = "驗證進入您的私人鎖匙";
"Authenticate to access your keystore" = "驗證訪問您的密文(keystore)";
"Authenticate to login" = "驗證登入";
"Authenticate to cancel" = "驗證取消";
"Authenticate to convert" = "驗證轉換";
"Authenticate to send" = "驗證發送";
"Authenticate to place the order" = "驗證提交指示";
"Authenticate to approve the transaction" = "驗證授權交易";
"Authenticate to confirm the order" = "驗證確認交易";
"Authenticate to decline the order" = "驗證拒絕交易";

/* Complicated. Need other info to form a sentence. */
"You are going to clear records of" = "您將要清除該手機上";
"on this device." = "的數據。";
